川普一語習近平顏面盡失，猛招在即？

今次推遲貿易協議談判，中共稱因為開北戴河會議，但啊侵主動認領話係自己主動推遲，證明佢已經擺明唔被面中共，而且好快出狠招，直到中共求和。

民調結果拜登領先特朗普 4 % ，但係民調誤差率都係 4 % ，而且唔好忘記好多媒體都集中寫特朗普d衰野，都有呢個結果，所以事實上可能特朗普支持度好可能不止於此

根據香港自治法，10月7日前美國就要宣佈被制裁的銀行名單，但不過針對中共近日在港動作，美方很可能提早出招

台灣方面，美國有機會承認一國兩府，或者啊侵會忽然訪台，當年尼克遜訪華都係好突然

關於中方，糧荒原因不只是農業生產出問題，也因為外匯已經唔夠

3月份外匯儲備淨額只得9660億美金

中國需要進口：原油、芯片，美國對華為制裁唔會完全切斷中共來源，不過會令難度同成本增加，所以而家無錢買糧食

最近開始有紅二代因言獲罪（佢地以前係有特權可以批評下中共本身的），不久將來應該會有更多紅二代被懲罰。

對習帝黎講，如其被美國凍結權貴海外資產，不如首先捉人，將佢地d錢攞翻黎先

中國社會轉型比其他國家慢，不過有更多例子可以參考

push

訪台!!!